請問葵東周偉雄係唔係泛民？ 周：警察唔係黑警、唔撐班𡃁仔

葵東周偉雄酒後吐真言

清楚拍到：警察唔係黑警、唔撐班𡃁仔

推到佢仆街,唔可以比佢連到

push

推

葵東一定要知, 大家幫手推,唔可以比呢d仆街選到

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

唔俾佢選到唔通俾民建聯？

得佢同民建聯?

仲有1號無影嘅偽黃

唔係要泛民贏，係要民賤聯輸
就係咁簡單

起碼11.2喺維園入面
如果真係三舊屎 咁一定揀呢舊
今朝都見成地都係抹黑佢既傳單
仲要用連豬連狗扮連登

推到有解釋有止啦

姐係呢區3個都係建制

成隻僵屍咁嚇親

咁可以點揀.....

poly某同學

先選佢，再要佢辭職，搵第二個再選過

連登仔：照投，熱狗收皮，泛民最偉大

條片又唔知幾時又剪頭剪尾
佢頂多係左膠 個區得佢泛民
只可以投佢 佢地區工作又唔太差
總之 一票不投民建聯

就咁睇1號啦,不過睇另一個POST 1號同幾個唔同區GE人互見證又同地址
唉

正撚樣

一你老味 擺明𠝹
影又唔見

唔洗推啦
呢區得佢可以投

民建聯不了
一號個建制背景，扮中立界票，不了
周偉雄 左膠 但地區工作做實事

極其量叫on9
但都要投

Source本身個Page係藍絲Page黎
信得過？

正想講

sir？
唔洗推啦
呢區得佢可以投

民建聯不了
一號個建制背景，扮中立界票，不了
周偉雄 左膠 但地區工作做實事

極其量叫on9
但都要投

拉
呢d時候想唔投佢 比土共贏？

都話佢係界票

兩日內已經第三個po玩抹黑